唔知山齊士有冇掛住雲爺爺

摩連奴識閪教進攻咩

懷念爺爺